# Passos para criar a solução:

1. Criar uma network
2. Criar volume do mongodb
3. Criar o container com o MongoDB (com a mesma network criada)
4. Criar o container com a API (com a mesma network criada)
